GTA online香港玩家被支那針對

近排GTA更新咗遊戲內容，令到玩家可以砌示威者裝備，想知可以睇呢個post

更新之後有巴打開咗個GTA幫會
叫做stand with hong kong
隔咗幾日，呢個幫會竟然喺微博瘋傳緊

點解呢？
就係有一晚，廿個幫會成員著住頭盔blackbloc喺遊戲入面聚緊
冇幾耐之後，有一個支那仔一下軌道炮炸死晒佢哋
（軌道炮：類似空襲嘅攻擊）
然後仲要言語挑釁一眾香港玩家

俾人炸死嘅香港人喺game開始散開晒
當時有人提議打佢老母，已經攞晒武器還拖
但大部分人都係開被動模式繼續食花生
叫咗半個鐘vote kick同埋report都冇人
（被動模式：不受其他玩家傷害）
剩低幾個人憤戰咗幾個鐘
呢幾個鐘係完全冇香港玩家幫拖
仲要逐個逐個走埋

搞到個場開始支那玩家佔大多數
開始打返我哋轉頭

我本來想用poly比喻
但好似對一班曾經奮戰嘅手足唔公道
因為佢哋有反抗，而你哋係冇

就係咁，個幫會先會出晒名
而家個個支那玩家都知道呢個幫會
而家個個著手足衫嘅都會俾人針對
真係要多謝呢廿個唔幫手嘅港豬玩家

現實對住班狗你唔夠膽掉汽油彈，我唔怪你
喺game有槍有火箭炮
你都唔夠膽殺搞事嘅支那玩家？
仲要話玩遊戲只係想輕鬆吓？

已經唔會俾狗打死
721 831唔會出現架喎
一味話自己廢
現實對住狗嘅裝備都係廢啦
現實仲差既情況下，game入面有咩要驚
有咩要擔心？

着住件手足black bloc
但行事為人成個懦夫咁

我想問你哋有咩資格著呢件衫？
你對唔對得住呢個幫會名？
你邊度有stand with hong kong？

套落現實
唔該叫口號嘅時候
諗吓你係鳩叫，定真係一個信念
叫得反抗報仇光復香港
唔該真係去反抗報仇光復香港
做唔出嘅，唔該你唔好嗌
唔好打激手足士氣

文有點長，亦有點1999
睇晒多謝你
睇得明我佩服你

希望以後見到支那狗
一班香港玩家可以一齊打冧佢哋

光復香港
光復洛聖都

0／10

對住啲香港玩家真係唔知講咩好

無GTA，不過幫推

打狗又唔敢
入到game淨係識打NPC，對住玩家就欺善怕惡

香港玩家真係好撚廢
靠你哋打仗死撚得啦

唔係掛， 打機都淆底??

vote kick都唔去做，仲話自己係和理非？

大把人遊行日都係到打機
真係出開去既人好多已經無太多心機 時間打機

打機都唔敢還手

坦白講 支那太撚多外掛 pc pvp得啖笑

電腦版？
Ps4版就可以幫拖

GTA本身已經多外掛
但大家都係旨意其他人去report

幫人係咪口講支持但遊行都唔出去既人黎廢到

想入隊，點入樓主公園

GTA都唔敢還拖 唔講以為死咗會跌曬啲錢

電腦版

Pc 定ps4？

我都做過新手，我都試過驚
但俾人打到上心口我都仲識反抗
唔似你哋班港豬，講晒sorry

返到屋企即開驚即入公會

得ps4版

有冇ps4 版手足
想回歸炸佢老母支那狗

利申：唔勁，但想打柒大陸仔.得暴君1仲要未有追蹤導彈

即刻裝返gta幫拖

刀劍神域-異界戰爭-GTA版？

大哥！我答錯咗！比多次機會

欣賞在座各位
感動原來仲有正常玩家

唔係Admin幫唔到你

ps4？
未玩過online 版 依家開黎玩下

岩岩load唔到 lag左...可唔可以比多次機會..

打機都笠水

兩邊都得，只係唔可以共通玩
PS4冇hacker真係清泉

小弟唔係Admin

留明先
有隻game係度 想幫拖
不過好少玩 劇情都未爆

Help me 同admin 講講.. 我個名係🌸C

今晚返去on 吓先

屌 嗰陣諗住留個傻仔喺度慢慢俾人屌
跟住玩到悶咪走囉
跟本就無咩幫唔幫拖嘅問題

喔，即係見到香港玩家俾人打都唔幫手？

咪就係呢啲垃圾搞到我哋俾人恰到上心口囉

屌 答錯咗
無得入🤬🤬🤬🤬

你下次入game俾人針對唔好要人救你呀

推，拉我入去 ID: INEVITABLE_WEST
今晚開始玩番，練番啲手感
只要對方唔係外掛應該可以打巢大陸人

自己卡單公自己玩啦港豬垃圾

你係咪入錯group

Tg id:Hkpigpiggy 拉我入去Tg grp thx🥰🙏🏿

屌你都廢事
你嗰陣喺個場度？
個個圍住佢屌㗎喎
喺個大陸仔未入嚟之前成班人都開始話悶+無野玩
所以先開始走

阿叔想當年渣大狙見人就殺 不過已經係講緊ps3年代既事

係咪唔識睇置頂，自己撳都懶

得罪講句，好多香港人打機不嬲都自撚私

駛唔駛升lv課金之類？

如果好似aoc咁fair start我就買部ps4陪你癲下

呢個真，無限血，個個飛天，是但射粒子彈已經係炸彈

答錯左問題呀 sorry...

咪得把口屌囉，殺都唔敢
你走啦，呢度唔啱你呢啲港豬

sor9幫唔到你

可唔可以比下個admin id 我🙏🏿😬

好明白你想表達咩，我亦都知道我其實應該做d咩，但真係突破唔到個心理關口去盡佢老母，所以已經唔會叫任何口號，望下左右睇下有無手足要幫手好過

利申和理非
兄弟爬山，唔緊要的
對得住自己就好

想入嘅入呢個tg gp先
再俾名Admin入幫會

唔知條link幾時變invalid
遲嚟入唔到唔好問點解
有bot記得答問題

我唔係Admin，答錯問題我幫唔到手
已經同佢講咗好多人答錯問題
體諒之前有支那仔spam嘢所以入gp咁嚴格

打機都驚

係咁架啦
靠香港人搞革命真係死得㗎啦

係人都知香港人係廢柴

有ps4 ,點玩法

廿個人怕事搞到一班香港人被瘋狂針對
好比梁耀忠放棄主席位搞到非建制被針對

辛苦了 只求入grp XD

推

個大陸仔一入場俾人打撚咗差唔多半個鐘你唔講？
唔係話咩
但絕對唔係無人去搞9佢囉

你有份打佢咩？人哋俾人打你有冇幫手？

你有冇vote kick佢？

無玩好耐
以前都成日追住鬼仔打
點會唔還拖

GTA好撚多支那外掛
以前有玩 玩到好撚無癮
揸揸下車 10幾架A380跌落嚟砸死你

屌我都係

有外掛咪唯有vote kick
唔通乜都唔做咩
雖然rockstar真係乜都唔做

小心tg有狗 打機就打機 唔好講咁多野

PS4定PC

講咗半年都仲要提真係好撚無奈

有game冇lv冇錢乜7都做唔到

好多大陸仔用外掛，如果我唔知orbital cannon 係乜，我都會開passive mode

100萬殺一個人

支那仔mon po

件事發生喺PC，更新就全部都有

冇撚用 點做都踏唔撚走
rockstar又唔撚做嘢
垃圾game
對住支那外掛只有放低武力報仇嘅心態
不斷宣揚支國偉大歷史
等佢自己俾支國bam

打機都淆

8964

我都想知點解會淆

緊係講小熊維尼啦

ps4定pc

唔敢諗現實中佢地係點

打機都淆底
成世做廢柴

遊戲代理請人去game 入面挑釁等玩家課金

打機都淆底唔還拖

見到班警察會sorry sorry dup低頭行路掛

建議樓主買大掛劏死佢地

即刻買驚，幫手先

由佢地，大陸仔現實無資格做，要喺GTA取暖，情緒發洩，笑死

班支那豬好可憐

打機都要和理非

講得好

嗰晚廿x個香港人 1-2支那狗 (一個session 30人） 被人搞又唔還拖 得我同兩三個手足還拖 後尾班standwithhk走咗一批支那狗吹雞 其實都係5 6個入來開片 班swhk竟然走場 留低我同班手足被佢地圍

香港玩家真係好垃坡
難怪會吹棒出toyz呢啲賤人出黎

GTA online 唔係見人就殺咩

成班垃圾 唔值得畀人幫
前幾日一早已經入咗佢哋嗰TG Group 不撚知所謂
未撚見過人打機開discord group 可以開足兩日都開唔到
成盤散沙 管理層管理不善
入過就知 真係會幫拖嘅玩家唔建議加入

唔明佢哋有咩資格去stand with hong kong

隨時可以，利申活躍玩家

打機都驚?
做狗啦

會唔會因為game入面贏輸又冇意義，不如用d時間去做其他野

Ps4 自己整個grp? 佢地好似係pc

咁就唔好著埋啲手足衫去打卡啦

老實講，如果你認真同佢地講: 香港示威中的五大訴求不是港獨，針對的是共產黨，佢地會開始軟化同明白

利申試過，一開始佢地都會不停殺你，但你不斷重複講共產黨不是，而不是港獨，shift左個重點，佢地會開始同意

大陸文宣很重要的

點解打機都唔肯幫手
冇玩開GTA，希望嗰班玩家睇到啦

咁阿sir你個日有無打機？平時鐘意玩咩呀

因為佢哋廢 淆底 唔撚敢出兵
到頭來講一大堆藉口 又話有外掛 又話自己冇錢

up

打GTA都要和理非

屌嗰日睇到條片真係好撚失望，即刻unfollow曬佢所有嘢，曾經都支持過佢，呢場運動可以話令我睇真認識嘅人係點

和理非都識得report同vote kick
佢哋淨係識走場

開discord 未

今晚翻去更新 打柒距老母支那仔

打機都唔敢打反佢？

講咗幾日都冇開呀

俾D外掛狗一野全場秒殺啦

玩條春咩

大家唔使幫Stand With Hong Kong,
佢哋唔值得人可憐
打機遇著支那狗都要耷低頭做人隻狗 呢啲人唔值得可憐 唔值得要人幫
空有其表 戴得起頭盔 戴得起3m 著得起Black bloc
但係要做和理非 遊戲裏面都唔敢殺支那人
喺我眼中睇嚟呢個幫會只係消費緊香港人
消費緊出面打生打死嘅手足
有良心嘅玩家更加唔應該入去
祝各位巴打 武運亨通
光復香港 時代革命

成班支那狗開囇外掛 可以點樣還擊

咩server黎 等我帶班frd去屠ser先

其實一早有discord 不過係另一個tg group 到

打機都淆底係咩人黎笑到仆街

見到支那狗就每隔一個鐘就用軌道炮炸佢老母

我入嚟幫你哋手打佢老母啦

香港人

想知死左就咁返生？
無左武器定點？
開被動模式傻撚左

今晚入去打過先

垃圾

依排去咗rd2玩lu
原來gta 發生喲咁嘅嘢

打字屌嘛, 你有report 咩撚樣? 打機都笠水你天生無賓周?

想問PC GTA有冇GP入 一齊玩鳩班大陸仔

香港人 反抗

另外問如果對家揸MKII
可以點處理
利 冇戰機 冇MKII

笑撚死我
玩gta驚打人😂😂

捉圍棋啦仆街😂😂

搵人開台直播
我要今晚佢哋輸到連底褲都冇埋

有掛 可幫拖

Push

我好想講好多game都係咁
唔單止GTA

underground dv

果日班swhk 笠水走場, 我同幾條友3下軌道炮就搞都隻大陸狗passive mode 唔明驚咩

走
即係你赤手空拳對住真槍實彈邊有得打架

不過有d用外掛炸唔撚死

潛水車導彈都OK的，不過好容易秒
不過有人幫手就唔洗驚啦

达狗 不了
卡關卡到仆街

PUSH！

冇打機好撚耐la冇晒心情la

有冇PS4既人？

支持
如果班支狗無掛就係垃圾仔
利申見到好多國人開路用黎走貨都會用mk2攪鳩佢

玩online game都淆真係堅廢
想當年玩龍族私服同班大陸外掛狗晚晚吹雞打大交
人地人數多過我地幾十個 開埋加速 都未撚驚過
晚晚一入迷宮就戰到最後一兵一卒先收隊
大佬 俾人恰到上心口 唔撚係反抗都唔反下嘛

外掛係report, 唔只係ingame report, 要上網交video report

今晚玩？ 炸撚死班支那蝗蟲

試過拎火箭炮射
就算紅色左都打唔中

屌撳得快答錯左

最怕有人現實團火放左係game度發洩左就算

最尾開被動模式走
試過有一次有人運貨
我去到件貨隔離
條友講I love China
佢講完即刻炸撚咗佢

係因為根本唔會射得中

有

打得機知咩料

打機開拖都淆係咪痴撚線
現實係咪毒撚到埋係地下

點入
我係美國巴打

gta 見！

講咁多做乜 根本好多街場有一半以上都係比支那佔據左 我地而家一兩個貿貿然入去一定比人圍住黎打。每日約個時間組團一齊入去光復返好過

買個外掛打佢老尾啦

咁撚廢打gta都唔夠膽殺人

利申：見支那名實殺佢幾鑊

ps4版 見啲支那人好鍾意車身show個支那國旗出黎 一見到就用暴君mk2 追撚住炸

推！

上網都有得down
洗鬼買

自己開左 玩ps4 gta既入👍🏿

而家想開始玩會唔會太遲

我以前都係..
down個外掛爆晒成個ser
仲要可以用第二個名爆

連打機都唔反抗

唔會
淨係電online又唔洗打故事

我玩ps4

玩

要玩就開invite only ser 啦

打機都淆底，冇撚得救

今晚就買返個online pass入黎幫手

睇左好耐都唔知係咪真係講緊GTA online如果係真都幾廢, 另外想問下係PS4定PC 係PS4既話講聲 一定join黎參戰

終於有返想玩嘅feel啦

係咪pc 立即幫拖殺

屌 15秒答問題
我load都未load到

打game都驚死，無撚用

其實有冇人鍾意用阿庫拉靜靜地偷襲
炸完飛到上最高休息下先
得閒再去炸過
就算炸唔中 隱身再走佬都冇仇報

一陣去買驚 要打幾耐先夠錢買到手足裝同埋武器

無玩gta 今日考完試裝 到時join 唔好嫌我新手廢

之前一出車庫，
有條友經過見到我，佢立刻off咗
樓主係咪講緊E種人

大把人帶你玩

最憎懦夫笠水狗 唔配做香港人
現實就話唔好愚勇姐 gta都驚真係垃圾

做下任好快姐，d錢用得多係買車買樓

屌 15秒問題跟本就係連自己人都玩撚死
不如會員邀請制再私下問問題啦屌

連狙 佢停低打你就射兩鎗跟住碌地 1：1佢耐你唔何

想知係咪pc我要入幫會打爆班支那豬

講清楚Pc定ps4先， ps4我可以幫
利申kd warrior

打舖機都咁多事實 香港毒撚真係好撚廢 一班人比一隻支那狗射撚死 仲要驚到退game 同你班咁既垃圾抗爭仲洗贏

香港人玩家加油
我冇電腦 冇得同你哋一齊打鳩支那豬

Stand with hong kong ? Sell whole hong kong 下化

同現實一樣

打機都唔還拖是否on9 唔理輸贏起碼打左先啦

利申冇GTA 但係玩其他game見到支那人做左唔順眼嘅野有得攬炒就攬炒冇就屌爆佢

好玩

買咗gta但未開過gta online 嚟玩

即入公會
利申：PC

打機都唔還拖
含撚死啦你地

打機都有得淆底
打飛機算啦

有女嗰啲應該會推埋出去送俾黑警

打機都會淆底嘅可能係小學雞？

可能驚冇咗啲錢

食花生個班求下你唔好再掛住香港個名 真係會被支那笑鳩死

呢班一睇就知現實都唔敢企出黎果班

樓豬又唔講係pc定ps4
最鍾意殺到啲支那狗仆街之後睇佢地開咪鳩叫 我有Ps4版 幾時要人

係咁架啦, 現實咪一堆花生拍片友,口講有去遊行,有事就9秒9走人

我成日殺到d鬼仔同中東細路講曬粗口屌我好enjoy

Hi mon post支那狗

冇錢係贏唔到支炮喎
利申 ps4 玩家 地面戰未必輸 但玩到炮冇撚得打

我屌 諗住禁答案個陣個chat跳左上去 錯撚左

暗黑煲法煲到老共ban gtav啦， gtav咁自由咁黑既背景點會岩支那蟲玩

有無可能搞番個類似#eye4hk比國際玩家都一齊著呢套裝影相?

我都想轉去ps4 但我幾百個鐘係pc

事實證明香港人就算打機都唔夠團結
sad but true
好好檢討

好耐無玩，可以點幫手

冇玩GTA但幫推

佢地有本事就出隻game 比香港人玩

係外國server 搞搞陣

真定假.. 向game到淆成咁?

利申: 最近同成班朋友打LOL 每次開場都打 五大訴求 缺一不可 嬴果陣就打: 光復香港 時代革命
80%都有支持者/手足回應我 間唔中有d唔知係藍絲定支那仔會屌番我地轉頭 我地就固定針殺殺到條友死雙位數 好過癮

冇玩GTA5 online幫唔到你手

真，頭post有支那cap圖，就係果場

帶風向叫手足打機?

連打機都唔敢勇武

有咩用啊 屌

支那人一半以上都係外掛/刷錢狗，打唔過。香港人自己卡公開玩放鬆下算啦，同支那外掛狗點打？

好廢呀 dllm

打機都淆屌你老母垃圾黎

加油呀香港人

唔撚係呀 就算唔係支那狗殺你
求其一個無端端殺你都會殺返佢啦下話
何況呢次係支那狗？
屌你班死垃圾
梗係殺撚到佢收皮先收手啦

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

PS4 有冇得入

本人係外掛仔 只挽大陸人

連打機都唔敢反抗

冇留意要答問題係咪再入唔返

支那外掛狗 一重生就死 人都見唔到點打

打機都淆底

見到外掛可以vote kick and report

得把火箭炮，骷髏馬，幫唔幫到拖
玩到要送貨就無興趣玩，任務又重覆，馬又無得再刷

No inside track no life

屌，未買online版，番屋企買

即刻開外掛炸大陸仔

唔係話有得繼承咩？

香港人打機都坳底

連打機都唔撚勇武 都幾on9

Same

邊個整到咁嚴呀仲要答案差唔多，點答

我之前玩pubg咪又成日遇到d支那，炸9你，有d仲開埋咪鬧9你。真係好on9

屌 ps4版幫唔琴拖

無啦啦做咩會罵你

Ps4版 +1

ps4grp

MKII好巧技術走位
要用加速同閃彈

所以咪話佢on9啦，個陣我同fd玩，應該系聽到我講廣東話同國旗系香港。之後玩到一半突然過黎炸我地，之後開咪鬧，問系咪中國人，我話系香港人，之後炸死曬

乜而家係咁？以前我PS4 server 日日入去啲人都喺到互隊

追蹤火箭炮有無機會？

仲要開曬外掛，跳到成間屋咁高

睇嚟巴打少打機
班支那狗係痴痴地線㗎
打輸佢就話人廢
打贏佢就爆氣
真係似有精神病嗰隻

以前家機可以轉pc
唔知依家點
Pc不嬲唔俾轉

大仆街唔係陳庭佳咩

無答到問題要點入返

還拖啦

之前著black bloc一個人騎住暴君mk2做緊搶劫前置，跟住突然聽到被飛彈鎖定嘅聲，即刻放閃光彈解lock，然後見到地圖有兩架暴君mk2埋緊嚟打我，但最後嗰兩件垃圾支那仔2打1都俾我double kill

屌比我係到實狂開軌道炮射鳩班支那狗
之前儲落仲有幾千萬未用

今晚留位還拖

不過班大陸唔夠打就會開mod
我建議佢地唔夠揪開mod就開被動

係咪pc版 想join

難聽d講香港人打機重善良過台仔最多嘈一兩句就當冇事
班大劣狗不論對錯都瘋狗式全家出動

你班暖氣軍師唔敢落場打都算
打機都要唔敢同支那仔打？ 仲講咩光復香港

新仔推

識玩一定係玩到支畜GTA比人ban

ps4群

雖然冇玩，但有玩既朋友入去幫拖啊屌佢老母

可唔可以加我 想殺d大陸仔好耐😩
但我答錯唔知點整

for ps4

點解唔杯葛GTA呢？支那思想好難捉摸。

X2

tg : lsc_611 一齊打柒大陸仔

利申 : 9頭蛇 短劍咩都有

屌 買個GTAV返黎開被動模式 仲要俾大陸仔恰到上心口
無撚用

game 入面又真係有款子彈識爆炸

入唔返

打機都唔敢還拖

屌唔撚係呀，平時狗又唔敢打，宜家online都唔敢打支那仔？
屌你港豬做奴隸做到不能自拔？

打開bf5 幫唔到手

講美文班支那狗識咩？

跟 有短劍同飛天車

唔係陳同佳咩？

明天請早

廢撚到

留個名等我買返隻GAME就入會幫拖
雖然我好廢但都唔可以比支那狗恰到上心口

其實短劍同普通坦克有咩分別

唔知ps4 香港ser 多唔多支那狗
想即刻一炮過課架MKII 翻嚟打佢地

👍👍

課完仲要花一大筆錢改裝

手足裝好似幾皮野有
一個任十分鐘都幾皮
不過要買d痴撚線武器車就要幾百萬
不過唔怕
買幾粒c4貼係自己架車到衝埋去自爆都係一樣

其實點解冇咩人用阿庫拉
偷襲冇仇報
仲要佢地提心吊膽驚住比人炸

你點飛的?

都話我係外掛熊

Report 佢地用外掛啦

要課/刷錢，你入到game得支垃圾槍，而家人手坦克軌道炮

打機都咁撚認真 樓豬廿歲未

打架至少都要有支火神
升到夠lv蚊都訓

屌我都答咗陳庭佳

打機都咁政治...

棄坑咗兩年都有，試過有外掛炸全場然後我quit game，第二日開game我比人ban咗

垃圾game不了

可唔可以入去摺紙鶴唱肥媽？

陳同街都fail

你地人唔夠，建議係Twitter 叫埋外國一齊black bloc 帶起gta black bloc熱潮反攻，和你bloc

Dllmmmmmm

400萬倒ok?

真正落場既都出晒去，仲留係屋企打機既冷氣軍師你想佢地點幫

PS4定PC先
PC不了，外掛同大陸仔係掛勾

on9 打機點同，又有被動mode 又可以轉ser,咪咁玻璃心啦

班撚樣真係無春袋，唔係男人黎

呢班垃圾打機都咁失敗
做人都唔會成功

我買咗個中國國旗嘅降落傘 呃支邢仔係隊友 之後再靜靜雞將lim彈痴係佢背脊

好小機會

game都唔幫拖仲swhk

可以跟隊

咁撚on9。。。
打機都唔還拖嘅人現實生活中唔會係點

玩GTA都要和理非
賣左隻game佢啦

Pc會唔會俾人恰死

唔還拖守屍屠佢老母??
BTW得PS4版, 無玩PC版
PC外掛多到

換速龍裝拎警棍打佢啦

搵人揸架復仇者出黎上3個人用炮係咪基乎無敵？

光復洛聖都 gta革命

屌，打機都唔還拖

食得屎

其實搵個巴打開復仇者，然後邀2-3個巴打去控炮台基本上可以屠爆班小支支除咗人地用軌道炮同外掛

咪再分化啦 今晚online打鳩支那人

見佢入設施即刻閃人啦

係咪開戰
我課齊金打佢老母臭閪

本身有夜總會同mk2架專屬大車就夠

diu 唔知咩嚟。。。
我玩咗2星期only, 買完架嘢仲要買物業先改倒？

其實D黑衣人在GAME裡係支拿人開的角色，再用黎俾人打，自High自J呢?

邊到呀
等我開hack幫手打蝗蟲

挽你老母挽鞋啊挽？

條tg link 好似廢左

name

洗唔洗叫埋人買曬咁多個版本玩online打支那仔啊咁都有得講

以前開外掛整落一大堆野
而家有得用

真係好撚廢

可惜唔同團果時唔係到

得把口 垃撚圾

exactly btw 想join

試過，不過要講成40分鐘先開始軟化。然後問我地中國有咩唔好

點join

勁啊，真係有耐心

咁我個次又冇咁耐既，不過死了不下20次
你咪同佢講:
毒奶粉
上網都比人監控，youtube, facebook 都上唔到

打機都驚，有冇咁撚廢

好似gta都唔可以自由玩

果廿個香港玩家老母係咪做雞?
養到佢地咁撚廢既

支炮可以射遠啲 同埋型啲

要買設施定果架夜總會大車 唔記得左

想join
去街場打到班支那仔捐返入佢老母個臭閪防火牆入面
成班垃圾翻牆打支那禁game
利申 PS4玩家

其實我嗰日有份打 但係後來嗰條友唔知呢埋咗定係咩 跟住先變咗去機場聚

依家更新左 MKII炸爛一次等5分鐘先可以攞
MKII破壞左遊戲平衡 依家大家公平返
炸爛一次之後 戰機瘋狂轟炸地面
永無翻身之日

港豬

用暴君MK II 炸鳩佢

大陸咁鐘意禁售，點解呢隻咁暴力咁意識不良嘅game唔禁售？

打機都怕死
正宗香港人

軌道炮我夠有啦
下次見到實炸撚爆支那狗

成班大陸仔玩翻版都咁大口氣

有冇PS4玩家 可組團街場打共匪

Ps4群呀各位

打機都咁撚廢學咩人光復香港 推

唔使咁煩，一比佢射即刻㩒space bar

利申：一早炸開大劣人

但係我扮開防暴，會唔會比手足以為我係大劣仔

扮速龍掟催淚彈打路人

咁無用淨係識打路人，一見到啲XYZ我就開佢波啦，如果佢揸緊嘢呢就用MKII，如果冇揸嘢就即轉短劍，一直spawn kill

禁錯野 入唔到

除夕夜行動萬事俱備 只欠一樣嘢！

....

要吹雞打過

打機咁認真

好似好熱血咁 好想打佢老母

Pish

想跟，留名

之前計過買暴君加改埋炮650萬一定夠

屌原來仲未計買夜總會

係咪開完個潛行mode人地係地圖就見唔到你個點？

入完gp 點做？

要夜總會大車，好似叫驚駭位元

係
但用軌道炮就知係喺邊

無GTA 幫唔到

軌道炮姐係設施個啲野？

叫佢收返埋啲外掛先
10個9個hacker
仲有1個down緊

屌你老母啦 尋日和你shop個陣成班垃圾仲係度問打唔打機

有玩過嘅都知，正常玩家係冇可能打得贏支那外掛仔 打黎都嘥氣

我都係以前汁左人十億八億玩到而家洗唔晒

係
射一次100萬

除左外掛都冇野打得贏暴君

戰機 dog flight

PC定家用機

屌你老母返到去馬上申請

屌佢老母，連遊戲裡面唔會死都唔夠膽挑機

支那仔民族主義起身嚟叫做有合作

港豬真係零團結各散東西

PC定PS4
PC我可以做大金主
1人刷番幾十億先啦

PC啲支那仔易搞好多

復仇者呢

其實唔難

呢個時勢仲沉迷喺online game既都係港豬唧

有冇PS4嘅手足開tg gp

一入game就俾人炸， 一嘢炸鳩返佢哋

係ps4 入面見唔到啲手足

大家有玩緊既就快啲換衫啦

幾時有得打？最近買咗㗎水炮車，射尻班支那仔先

唔識講

呢場運動好多小朋友，咁我十幾歲都係日日打機嘅

打得機都係。。。

打機都係旨在放鬆啫，唔好咁harsh啦
谷住度氣嘅留力打香城online囉

唔關事，pc見到大陸人應該轉ser，等佢地自己圍內打飛機。
周街外掛仲要report完佢反而被ban account，打黎有咩意思

PS4冇外掛就唔同講法

而家要唔要人 想影大合照

支那狗用掛冇限軌道炮
我之前買咗短劍都冇用

有冇ps4手足開公會吖

呢個account嘅原持有人已失蹤，現在由國安假扮

我著開速龍裝

無法無天頭盔

pc版開掛咪得，有冇咁廢

將全部中國豬關係個豬籠入面

Ps4同pc係唔係通？ 你係唔係Ps4要人！如果pc我上stem買game!

開外掛反擊啦

Yes, 全部都係廢柴唔肯面對現實

已申請加入

Pc定ps4?

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

個架大飛機廢嘅
比我炸柒左都未𣈴到我啦

電腦版就算鳩吧啦
D支那狗實開外掛

pish

想入幫會呀！！

點解我search唔到個公會

點入幫會呀

又唔係時時刻刻都打 要人既時候係到咪得

多唔多人先

電腦玩家俾人係咁俾人圍

你未見識過以前啲online 仇殺姐
咁岩同你玩個幾個廢

我要星期六先得，平日放好妟同埋點搵大陸仔？

屌你老尾搞到D支那人開外掛
R星熄埋個儲存功能

PC點刷ga

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

Detail

有冇人而家玩

被動係佢地面前行嚟行去唔係先係最大挑釁咩

屌撚爆小支那

ps4 grp

721 831 101 1111 1112

五百機lvl, 有車有槍有炮，真香港人想幫手，請加PS4 ID: hong15101980, game ID都係呢個

唔輸得

咪針對返支那玩家

有gta ps4 但未玩過online

好似仲有得舉中指？

想買添 之前無玩開 依家買仲抵唔抵買？會唔會買咗好快出6？同埋steam大概幾時特價

Group doesn’t exist

睇完呢個po 想入手gta V添

PS4有大把陰招玩佢地，PC外掛就真係奈佢唔何，淨係可以檢舉

Lm 好撚窮 grind 到唔想玩

Lm加fd

師兄加frd??

打機都淆底就仆街死啦去

可唔可以再po多次條link? 琴日搭錯咗問題之後想再入但係已經話個group改咗名

+1

當然打贏就更好啦 但班支那狗好多用外掛
有冇可能試下入game做文宣 輸出革命？
分分鐘玩到中共成隻game禁
等班支那狗鬥都冇得鬥

笑撚死
嘻嘻

屌
連登-支那-連登

垃圾氣油彈都攞出黎講 燒又燒唔著仲要掟落地 高傷腐蝕性液體又唔敢用 仲要上黎圍爐屌人 真係唔怕俾人笑

打機都唔郁手

Game就得 現實中俾佢打足40分鐘先軟化 你死撚左了

班支那人隻gta5好似仲要俾我地低價好多

絲打

Report

仲要係gta呢啲殺完人無懲罰既遊戲

冇錯 支那下下 癲狗式攻擊 要連結埋外國玩家一齊反攻

打機都唔敢還手係咩事

驚跌KD

喺網路世界都係和理非

跟機，有齊晒啲軍用車

跟機

利申：玩左幾年

推 想問下我冇玩過gta online 就咁入去會唔會冇野幫到

有無PS4公會

琴日玩左成日
着手足裝係支那面前飛黎飛去
都冇人搞我

幾時組隊？

不如一齊出信要求rockstar鎖區啦

平時已經被滅聲

連打機都唔敢反抗？

拉

唔撚係呀咁都唔還拖 咁垃圾?

DIVISION DARK ZONE果時唔夠打都照追追住嚟打還拖啦 唔係唔打呀

冇乜用 鎖支服佢地外掛大亂鬥完冇癮就會四散周圍走去搞外服
就算佢不計成本鎖港服啦 先唔講香港有冇咁多人玩 令到佢哋有意欲整一個港服

支那人都會用vpn入港服再開外掛 支那人做偷雞摸狗野最多方法 做完仲要好撚自豪

係個人品格質素既問題 一日支那冇公民教育都唔會改善到

PS4？聖誕冇野做想玩番GTA好耐

gta online本身就多支那狗開外掛 冇玩好耐

其實我就覺得應該將所有中國玩家封鎖在一個伺服器等佢地自生自滅。 region lock China

B站見到有片話追擊港毒廢青，班支那人打晒飛機
憤戰手足真係辛苦晒
班縮沙冷氣豬真係影衰晒香港人

新手係咪無嘢做到

跟

有冇ps4 tg gp?

打機都唔敢反抗
唔怪得叫足半年打狗麻包袋都冇人理啦

Ps4版仲有冇得刷錢

一齊玩，我都新手，岩岩先down完

唔撚係掛
打機都唔敢還拖
你地仲好意思用善良黎掩飾自己既懦弱??

直頭冇懲罰
完全唔知諗乜

好耐冇玩GTA，6月以來都冇咩打機，但真係應該打，甘都要走=_= 仲革命d咩

pc唔洗諗
一唔夠你打就直接外掛
甚至一黎就外掛炸鳩你

pc or ps4?

Pc

之前追住個支那仔殺咗幾鑊逼到佢開掛，跟住架短劍憑空消失，個人好似俾幾萬倍地心吸力扯住咁，郁都郁唔到

721 85 811 831 101 1111

有冇Xbox 手足

上次 search swhk 搵唔到

做人鏈運物資上前線

組隊打柒小粉紅

咁我玩ps4

有
已進入養老階段

現實又話啲狗有槍，武力不對等
打機又話支那多掛，武力不對等

遊戲同現實有可比性？

PS4 有冇tg grp & 公會？

Psn 係咩

好耐之前成日同班friend走去撩交打，但係差唔多每一次嘅下場都係班支那狗打唔過就開外掛殺到我哋冇癮走場

今晚有冇絲打玩

呢排先同幾個friend周圍殺大陸仔
好似好少見香港人

搞事心得，以下有一d無賴招數可以激死對方

必備武裝- 含熱感頭盔，爆裂彈+mkII重狙，mkII射手步槍

必備載具- 暴君mkII，短劍（殺步兵，防彈防爆），天剎

必備物品- 亡徒（地圖無標記=雷達匿蹤暗殺最強）

必備事項-
留個搶劫任務，有唔對路接任瞬移返公寓，比開被動模式更快捷方便。

對方開被動時懸賞佢，等佢解除被動後要被殺一次先可再被動。

暴君vs暴君時，多數都攬炒，如果選單開定自殺，瞄準對方開炮，係對方飛彈打中前按自殺，復活後即開亡徒逃走，對方輸你1:0 仲要無仇報。

推上reddit 又助攻
多謝大陸狗

教你如何反制軌道炮

必備：
1. 設施 (末日搶劫)
2. 復仇者
3. 記得設施大概係咩位 (最受歡迎：水壩、沙漠機場、軍事基地河對面)

強烈建議：
1. 留個開住嘅末日搶劫，接任可以直接瞬移入設施
(請緊記：末日搶劫接任一定要你係VIP/CEO/MC大佬，而且係果一個場入面做咗一段時間先會彈出嚟，建議入場就開定VIP/CEO/MC)

關鍵：
- 係機動作戰中心、復仇者或者驚駭位元尾艙入面俾軌道炮炸中係唔會死 (你架嘢會爆，然後你會spawn番出街)，而且炸果個係冇得回水，亦都要硬食48分鐘cooldown
(坊間大部份反制軌道炮方式都係當打唔中，75萬自動lock版軌道炮係會回水+重設cooldown，除咗拖時間根本冇用)

流程：
1. 殺人嘅時候，留意俾你殺嘅人 (或者佢啲friend) 會唔會打打下走 (或者靠任務瞬移) 入設施 (注意：開雷達匿蹤亦都有機會係走佬入設施)，因為打打下無啦啦入設施多數係想開軌道炮炸人，睇住敵人而設施亦都係你唯一嘅預警方式

2. 自己以安全手段番設施 (最簡單係上述嘅接任瞬移)，同時如果有自己人嘅話記得提佢哋開被動/搵位避/用同一招

3. 係設施入面上復仇者 (唔好飛出去住)

4. Call萊斯特，開1分鐘雷達匿蹤 (CEO 3分鐘版都得，但係貴兼浪費時間)，然後即刻飛出去 (萊斯特/CEO雷達匿蹤期間，75萬軌道炮係鎖定唔到你)

5. 有限時間內有咁高飛咁高，留番15秒左右轉VTOL模式，開自動駕駛，然後入尾艙

(6. 有自己友嘅話，可以考慮用互動選單邀埋佢哋上機，但最好係教埋佢地自己用呢招)

7. 坐上炮座 (廢事無聊人走過嚟用常規方法打爆你部機) 等對手開炮

8. 爆完落番地，如果仲有其他敵人係設施嘅話，再loop過

9. 開晒炮之後，恥笑下對手晒錢晒時間仲要一個人都殺唔到，之後又有48分鐘 (由第一個開炮開始起計) 可以正常PvP

註：冇設施/復仇者可以用機動作戰中心或者驚駭位元取代，但係冇咁方便

睇住敵人入設施亦都係你唯一嘅預警方式

... 慣咗手勢不推文，推番先

玩個Game都驚

咩係亡徒？

冇錢 點玩 有冇巴打識刷錢

入tg group 有人教

D支那狗好撚On9

一入到Server d支那狗見到你black bloc/ 入左SWHK crew 就用個D外掛係咁隔空殺我炸我飛黎飛去咁 仲要開Passive 都殺到我

之後仲要將我變左做聖誕樹 乜柒都做唔到，轉去新session 棵聖誕樹都仲係會Keep左係到 逼你重新開game 開左Game 半個鐘乜柒都冇玩過，係咁re-game 又re-game 已經唔想玩

個個Session都有支那狗玩聖誕樹hack

仲要gtao 啲loading screen 長到pk

入唔到谷喎

屌你老母玩GTA都要食花生?
無撚野呀

琴日換咗黑色衫黃頭盔班支仔已經吹雞叫曬10幾個外掛支仔黎圍我，打到連鬼佬都睇唔過眼幫手屌班支仔

有冇戰報？

點先可以著到咁，搵唔到黃色頭盔

海邊果間面具店
有兩張枱喎

買暴君Mk2,九頭蛇,定B11 突擊之力好？

唔係想分化
但事實上有好多香港玩家好撚怕事好撚廢
搞到班大陸仔財大氣粗以為自己去到邊都打橫行
連大陸仔都唔敢屌 成日以為可以和睦共處
根本十個有十一個大陸仔都係仆街
好似前排打rb6無啦啦俾個大陸仔話香港集中營
我fight back返去 個fd竟然開mic扮中立話咩大家都是中國人
我即刻discord屌到個fd一面屁

咁撚ON9
打機打到要出hack出內鬼

實用性嚟講mk2> 九頭蛇> B11

有冇人玩xbox版？

有冇興趣一齊玩逃獄事件

可以，你一個？

有冇PC新手一齊玩

係啊

今晚未切得 要明天
你係Xbox one ?

Ps4?
我有億幾，仲有過百架潛水車未賣
有無方法比錢人買暴君？

冇，但你可以帶新手刷

得返唔夠1億，已經跌穿左貧窮線

留TG ,再約時間？

得返800

ok啵

點黎咁多錢
我得500萬

hayyousay